趙善軒 大陸女星鄭爽「代孕棄養」何解德不優，法不容？ 你是屬於左右各派的道德測試，

#Michael #人工受孕 #代孕生產

趙善軒
大陸女星鄭爽「代孕棄養」何解德不優，法不容？
你是屬於左右各派的道德測試，
20210123

Gavinchiu趙氏讀書生活
218K subscribers

趙氏曾任教於美國Bryant University 、北京理工大學珠海學院、深圳大學、香港樹仁大學、臺灣中央研究院近史所等多間學府，歷任助理教授、副教授、研究員、客座教授、高級訪問學者；

2018年獲中國經濟思想史優秀（一等）著作獎，研究題目包括經濟思想、經濟史、政治經濟學，出版著作二十一部，論文三十餘篇。英國權威出版社 Routledge給予 "中國和西方頂尖學者（leading Chinese and Western scholar）" 的評價。

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#Michael Sandel
#人工受孕
#代孕生產